[無知一問]Financial consultant 係咪姐嗰d保險佬?

小弟都唔知點喺邊問好，姑且問一問，睇下有冇巴打/絲答到我。

近排無啦啦有個小同搵我啦
其實同佢唔熟。我仲記得好耐之前其他小同介紹返我同佢相認，佢直接話唔記得，搞到勁老尷。

依次佢搵我，又唔知點解知我全朵，又扮fd傾偈。
問多問，正知佢畢左業喺某公司做緊financial consultant。

其實呢個post係咪俗稱既保險佬?
佢咁搵我，又扮fd，係咪好似出面撈保險嗰d想氹我幫佢買

做得我地呢行，都係想幫人姐

利申：樓主小同嘅小同

突然多左好多小同

舊啲係叫保險佬 明買明賣當賣件衫比你
而家有啲有心嘅 真係plan目標嘅 咪planner
類似租場比你同event planner 嘅分別

姐係又係問我有冇夢想、目標、將來、計劃咁啦

又係一鳩樣sell我

ching解釋得幾好，冇改錯名

認真喎 掉轉頭諗 我自命爛命一條嘅 咁保乜鬼野險
病咪由佢唔醫囉 話唔定自己會好翻 死左仲好 一了百了 斷手斷腳有幾可呀 輪唔到我嘅

樓主小同邊間大學畢業？

邊間公司？

做左幾耐？

我只係好奇保險仔憑咩野幫你計劃人生？